唔單只蓮子蓉，連五仁月餅都唔可以買………………

四分五裂的仁……

蓮蓉五仁唔得，冰皮又冷血涼薄，咁仲有咩月餅可以食

中秋嗰日, 港狗政府唔下半旗致哀 就係涼薄

四件裝月餅要禁止， 一家4口打包入盒， 啋~